條女話佢返工好辛苦 我冇體諒到佢

佢話佢話工好辛苦 日日返到屋企就嗌攰 我煮完嘢食比佢之後佢唔想食 然後就日日嘈

你都唔比佢屌你屎眼緊係辛苦啦

連登仔：一律感受問題

Btw 我實係知你地之間發生咩事啦

鬚？

感情問題一律建議分手

有邊個返工唔攰架 拎住個電話睇成日都攰啦
女權當道 扮咩可憐

同佢講,我放工返到嚟仲要煮飯畀你食都未出聲你就喺道屌？！分手啦八婆！唔撚識煮飯學咩人做女人啊！

佢只係對住你攰

Sane here
又話我比壓力佢 放過佢
接佢收工 又黑口黑面
邊個返工唔攰 發洩落我到又有乜好處
最近失業又比佢厭窮 無上進心
你估我想家咩

廢j

第一份工？